記者想問"林鄭月娥, 天堂留了位問題", 原來有出處.

林鄭月娥（Carrie Lam）認為天堂會有自己的位置。

777相當自大, 一個未死, 難保臨死前會做壞事.
只有自大, 同好自以為是既人, 先夠膽講!!

行政長官林鄭月娥凌晨在警察總部見記者，譴責示威者闖入立法會大樓及大肆破壞，表明會對違法行為追究到底。

記者問特首「天堂留位」等問題 新聞處稿件並無載列